家朗 羽毛球大勝 林丹 入決賽

世界排名16位的伍家朗重返賽場，於新西蘭公開賽愈戰愈勇，殺入男單4強後遇上排名高4位的「超級丹」林丹，最終這港將以局數21：13、21：11，僅用上34分鐘便爆冷淘汰對手，殺入決賽。家朗對上一次對陣林丹，是2018年德國公開賽，當時同以直落兩局擊敗對方，目前雙方4戰對賽，家朗已累積3勝1負，不負林丹殺手之名。

林丹仲想打奧運？石宇奇一定出，諶龍衛冕冠軍，點都冇佢份啦